我覺得我諗嘢好奇怪

我覺得人冇同身體分離嘅靈魂

我地講嘅靈魂只存在係人體內

我覺得記憶形成咗意識、情感

親情都只存在喺記憶裡面

只有人嘅本能 - 性欲、侵略性

唔係由記憶形成

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - -
我覺得人喺搵到自己存在嘅原因前

只應該以自我主義生存

世界存在嘅意義只有體驗意識嘅存在

意識失去只有虛無

虛無指無意識存在則無意義

世界存在喺虛無之中

意識令虛無消失

- - - - - - - - - - - - - - - - - - -
意識體驗喺記憶之中

因記憶體驗時間嘅存在

無記憶則無意識嘅存在

記憶存在於意識之內

而時間則存在於虛無

- - - - - - - - - - - - - - - - - - -
意識只能存在於人體

人體能儲存、獲得虛無內嘅信息

失去則無辦法體驗時間

意識隨之消失

痴線佬諗野係咁

中二病？

中二病發

唔奇怪
有冇諗過唔同維度有住唔同嘅意識唔同嘅形態，生命嘅層面並唔係得生老病死咁簡單。有冇諗過死亡唔係終結，而係一個新嘅開始？

生命最大嘅意義就係你比佢嘅意義
你唔比佢，佢就等於虛無
你想比佢，就要以生命影響他人，以存在嘅意義留下。
好多人覺得死就等於完結，但你存在過並唔等於無，只不過係重定輕而已。

我覺得生命最終嘅意義都係生命唔再殘殺生命，以一個絕對和平嘅方式共存